政府應該加大力度推行國民教育

愛國理應從小培養
90,00後嘅失敗就係源於缺乏國民教育

睇隔離支那gif post學到好多野

同意，應該由懷孕開始接受。
最理想係以國家利益出發分配所有香港適婚女性俾愛國愛港男人進行交配，以確保下一代都係愛國愛黨